民主黨明天11/4召開記招內容曝光！

極度憤怒 名譽掃地
強烈譴責
絕對不能容忍
一人一票踢走保皇黨！

Sir!

yes sir

覺唔覺同我老頂講既野差唔多

拉

Sir 出post出得咁密啊

樓主 is an attention whore

你老母 is a whore

香港史上最黑暗嘅一日

清sir，又唔 J Email 嗱